放Bose sounds port wireless 耳機

$900 1月先中買 用左一個星期左右 換左電話唔岩用
有單有保養 有意pm

黑藍色 近全新 用過幾次

貼多$65比你買套原裝耳塞又點話

既然你黎連登放咁有誠意
當幫下你 義海價50蚊收

毅進星100

$600
tg hkghkghk

巴打請問放左未